如果想買新加坡股票，有無證券商推介

如題，暫時只見到IB , 但係唔想每個月都做幾次Trade
有無巴打有替代option

pish

輝立有，但好似唔係隻隻都得

DBS

我反而想買越南股票做長期投資, 貿易戰後我覺得越南經濟會起飛